男朋友成日話有仔瞰我

我唔覺有人瞰
佢要話我知既目的係咩

你地男朋友會唔會成日咁講？

利申：藍絲

想你自己小心啲？我係咁

唔會 佢仲遲鈍過我

目及你啲仔都幾勁
可以隔幾條街瞰你

佢講嗰陣係我隔離 點解要小心

好簡單 想你知道周圍會有呢啲人
遲啲佢唔係你隔離你都可以避到

同埋就算係你隔離都無咩做到 打鳩個人又唔得 唯有話你知 等你檢點下整返好衫褲

唔同藍C講野
屌你老味

應該係想你保護下自己姐

我著得好正常喎⋯⋯邊有唔檢點
絕對正當衣着

人一藍，腦便殘

我會同條女講有人望你
佢答我有人望又點
又唔會少忽肉
我答佢小心d ma
佢話人地郁手先講啦
未郁就定人罪
到人郁手佢又話自己可以搞掂
你幫到乜姐

=佢成日𥄫仔=想同你分手

哈哈 下次咁同佢講先

都話係絲 成班人都唔睇字